有無人知自己人生意義係咩

其實人生意義究竟係咩
日日食訓 訓食
幾咁無聊無趣
但我又可以奢望d咩咧

人生意義在於搵到人生嘅意義

吃喝玩樂 蒲下老蘭 玩下明星仔

返hea工
上連登
放工
打機
訓教
第二朝又返工

成為更好嘅靈魂
宇宙之外，都要自己個程度去返咁上下先去到